有咩工係比狗番？

番6日o既工

狗會

It

警犬

電影公司請男主角一名 無不良嗜好 年青力壯 身手敏捷 器宇軒昂

啱晒你喎

What is it?

牧場

Cold call
Cold call狗仆街含家產

導盲犬

大把專業人士都返六日

有咩工唔係俾狗番

測量
侮辱左狗. Sorry

u....

啱呀 依家乜春都叫專業人士

特手

其實有幾多老細係由低做起